萬年老姑婆過氣藍屍關寶慰譴責醫護罷工

時分，關寶慧又在IG出post，她轉發了一篇來自一個親建制派的網上平台，訪問了一個目前在瑪嘉烈醫院ICU深切治療部工作逾20年的李姑娘，內容是她不贊成醫護人員今次罷工的行動，甚至認為目前他們的裝備充足，病人不會因為你罷工而不去醫院，罷工變相增加了其他上班醫護的工作量。關寶慧留言說：「多謝你及你的家人！香港幸好還有像你這樣好的醫護，真正用天使心做好自己份工！這個時勢需要的是正能量而不是分化；需要的是盡一己能力去幫助社會向好而非要脅。感謝你李姑娘#香港女兒#正能量#撥亂返正」